\chapter{Emilio Durán Tapia
}
Wenas a todos, ¿Cómo se encuentran?
Mi nombre es Emilio y mi cuenta es 320301867.
Espero aprender bastante sobre computadoras :)

Hay varios profesores que no me huelen bien, pero espero que no sean tan malos. Lo opuesto también es válido. Lo mejor hasta ahora ha sido la comida.
Sigo sin tener idea de cómo usar linux, espero que mis notas me salven.
Comprendo porque mi mamá se preocupa tanto por mi, pero deseo poder ser más independiente.
